強烈要求陳雲老師，作為12/6 統帥，帶領我們

老師，我們知錯了！
請你坐鎮連登，作為12/6 統帥，帶領我們！

陳雲：近日有朋友請我出山指導社運。不了。我知道如果我指導，即使只是在面書寫一些口號給民眾舉牌，一百萬人的和平示威早已奏效。我星期三如果方便，會在沙龍講座示範一下，搞大型群眾運動，用智力與不用智力的分別。一百萬人遊行，稍為加上一點點的最低程度的智力槓桿（leverage），必可以改變命運，不會鳩做鳩行，被BBC外媒嘲笑香港人。我指導的和平示威，甚至只是幾十人的光復行動與唱紅打黑，也可以令港府推出限奶令、截停雙非人、一簽多行改為一簽一行，這些大家以為改變不到的，我陳雲改變了給大家看。我不是沒有給大家示範過的，我是給大家示範過，而是立竿見影的。我是快樂抗爭、勇武抗爭及白宮聯署的締造人，所有新時期的社運模式改革，都是我的思想創造，你大概已經忘記了吧？
我以前會指導，因為我被各位奉為本土政治運動的精神領袖，我在牌面上方便說話，可以發號施令。我的言論，甚至可以促成佔領中環時期的四區佔領，金鐘、旺角、銅鑼灣及短暫的尖東（廣東道），將戴耀庭的設局破壞，將佔領陣地一分為四，將佔領由一日延長到八十一日。我的能耐，各位有目共睹的，不過我不會整日提起，我不需要領功。
然而，面對逃犯引渡條例修訂，我在幾個月前講過，在關鍵時刻，你捧上去的牌面人物就影響你的命運。
例如蘇聯的戈爾巴喬夫時期，如果捷克的精神領袖不是哈維爾，波蘭的工會領袖不是華理沙，到現在它們仍然是共產國家，蘇聯也不會解放，他們都不會獲得民主自由。
大部分香港人在2016年漠視甚至背叛了陳雲的憲法改革議程，事後也踐踏我的尊嚴，為了討好台灣和美國假意支援的偽港獨派，大部分香港人背叛了辛勞六七年的本土城邦派，而且冷嘲熱諷，比攻擊共產黨更為熱心。
故此，你們見到今日在立法會的議員牌面，就是香港人的命運。涂謹申放棄做法案委員會主席拉布。梁耀忠放棄做立法會主席，港獨自決及長毛在宣誓玩無聊嘢而被剝奪議席，令到民選議員的關鍵議席破局。警務處長在六月十日的記者會甚至嘲笑示威者：議會裡面都無拉布，你地在外邊胡鬧什麼？
這些就是香港人親自用選票和言論來為自己創造的命運。你們的選票，給了民主派和偽港獨，你們的言論，用來欺師滅祖，白白糟蹋了一個曾經被本土運動綁上指揮台的陳雲。
現在，陳雲已經下船。大概，你會想起鐵血宰相俾斯麥告別德皇威廉二世的插畫吧。
俾斯麥的朝廷演講摘錄：「信任是一棵脆弱的植物，一旦摧折，無以再生。」
"Das Vertrauen ist eine zarte Pflanze; ist es zerstört, so kommt es sobald nicht wieder."
Bismarck in einer Reichstagsrede 1873.

叫鳩達做大元帥

唔爭在叫埋馬車做前鋒

推